[戰略文宣] 新加坡香港齊同行抗專制！

新加玻d高學術水平既豬
用英文屌柒我地添
咪分散戰線啦
何況人地可能覺得民主係華人社會根本行唔通 無謂騎劫人地
專心做好自己啦

輸出革命
防止打壓

真係唔好咁撚心雄啦
自己都未撚攪掂就依到開戰線果到開戰線
屌那星仲輸緊5:0就自我膨脹
第時贏撚左內鬥都鬥到仆街仲點光復香港

咪撚on9

新加坡狗無興趣

cls

有美國德國日本台灣韓國越南盟友乜撚都夠晒啦

你識唔識啲新仔架，佢地同馬拉華人都係親中架

Focus 返香港
HA單嘢都未同佢算帳，又開新戰線？

不如我地都係專注返我地嘅五大訴求啦

唔好將焦點分散啊
自己都未成功,學咩人輸出革命啊

冇興趣啊!!!

自己都未搞掂，有乜資格理其他地方？

懷疑冇出過國
我驚back fire 人地英文屌柒番我地轉頭
再轉國際風向就仆街
做好自己先啦

Fb啲五毛十個有九個係馬拉支那狗，識幾隻馬拉支那狗又污糟又戇鳩仲奶共，唔死都唔用

你句與句之間根本冇邏輯連結

你想做乜，達到咩效過都未諗清楚

On9

係咪唔記得左新加坡都有個後生仔拍片屌政府
俾人拉鳩左出返黎仲俾成班廢老打
仲要成個新加坡既輿論一面倒屌柒佢
反而其他國家就好多人支持佢
結果佢去左美國

自己都要求援時仲有咩資格理其他地方

哦 你屈人支持
人地仲唔出聲屌柒我地
不過你認為咁樣係正確既抗爭既 我唔阻止
文宣幫唔幫你既決定權 留番比佢地

玻狗會咬返你

自己要做好

但有時要輸出下

咩叫做屈新加坡人支持？？

人地真係國泰民安，一年好過一年你叫人講民主玩抗爭咪即係叫你鬧你

你飲咗酒黎？？？你講啲野全部1999

想知既係 到而家嬴左d乜？
純粹嬴左國際掌聲 但d手腳一個一個咁自殺
暫時輸出既只係一個現實 係中共面前香港人係不堪一擊
我唔明白都一場仗都未羸時
點解要扮野 節外生枝

果種自大心態好似64時 香港人想用香港果丁屎咁多民主感化大中華
同早兩日武漢單野一樣

Fuck off, you can do whatever you like in your own place but you don't come and mess my Singapore.

人地專制得黎起馬真係有心為市民
安居樂業 邊有咁多人反
係香港政府專業賣港 先官逼民反

你有冇見外國勢力屌鳩新加坡?

外國勢力跟撚本唔係因為對方係獨裁國家所以狙擊佢

而係因為獨裁國家先反鳩佢同埋SM平民先狙擊佢

但新加坡啲人唔係好鐘意個政府架咩？

咁星洲又無好似支那咁威脅西方

新加坡人不知幾開心，你仆街d錢流哂過去，睇下CNA/ Strait Times d 留言幾撚涼薄

咩叫做屈新加坡人支持民主打倒新加坡專制政府？點樣屈？

呢一刻聚焦香港先
自身難保點幫人
我哋成功左之後再搞其他地方

顧掂自己先啦

香港人香港事香港做

去隔離POST睇下死坡狗點撚樣對我地啦

新加坡? 樓主諗多咗
最有力戰友: 美國
最親密戰友: 台灣
新加坡連戰友都唔係

樓主不要看得自己那麼高
你去都冇去過就唔好諗住自己屈得入

新加坡堆豬俾人養得咁好
由佢地當香港係假想敵日日打飛機算啦

Asian Democracy Wave 唔錯喎

真心 on9 sorry

on9

發乜撚野癲啊新加坡 佢地恨不得香港即刻收皮啦on99

年輕一代都對新加坡政府不滿 但係整體都滿意 因為呢個政府真係聽意見 做實事 務實嘅 生活好自然對制度改革無咩意見 要將香港嘅風潮燒到新加坡難 都要等好耐下
而家搞反而會比人覺得我地有居心 反彈會比支持更大 唔好做

利申新加坡生活

唔好反問，你講點做啦屌你

台灣事實係有一大班網民支持

巴打你嘅諗法無錯 但我個人認為時機唔啱 一黎我地會有太多嘢要兼顧 二黎坡仔未不滿政府到要上街遊行抗議

人哋唔係英國佬呀，唔會幫手郁中共架
而且無神神搞啲咁嘅嘢，而家新加坡睬你都傻

其實我地五大訴求一樣都未達到，仲有幾個死諫犧牲，而家又玩白色恐怖，我地真是有多餘精力去又武漢又新加坡？我認為都是集中向自由世界做文宣講述香港情況為上。

係輿論反彈 而家新加坡對香港示威意見都係幾乎一面倒反對 我都要逐個逐個人解釋先明 而家擺明向新加坡人民作政治宣傳會令人民反彈 到時想將度火燒到新加坡真係收得皮 而家時機唔啱

新加坡狗就算鳩數啦
呢班真係奴性重既賤種嚟

我無野講

其實仲要睇返社會結構係點組成
新加坡有起碼四五成係外來人口
唔會有本土意識/愛國情緒之類
新加坡好多時都係啲同族同姓人組返同鄉會乜乜柒柒
唔會好似你香港有本土情緒乜乜柒柒
政府亦唔會針對社會唔同族群
除非你反佢

你咁叻你去做囉

新加坡本身係世界都冇影響力

佢只係一個騎牆國 佢地既國民亦清楚知道接受自己唔係一個民主自由國家

唔好好似武漢單野咁搞咁多野 走去爬第二座山

咁樣係樹新加坡為敵，你越講佢越係做你

On9 做埋世界警察好無？

坡坡個工人黨慘過香港民主派

新加坡係少數搞專制搞得好嘅國家
要科技化有
要學識又有
仲有民生、福利同教育
真係唔係其他普通共產國家學得嚟
真係唔知點解會搞得好

不過我地唔係活喺人地世界
緊係放大人地好嘅地方
然後ignore啲壞嘅minor嘅
建議樓主呢一刻不如齊心搞好香港本地事務先
專心做一粒齒輪
他日香港重光
先再Lam個外交官嚟做都唔遲

坡豬自己都唔反抗
仲理佢地做乜鳩呀

網上起碼千千萬萬個post話咩"we vietnamese support Hong Kong"，歌都出埋，越南有冇推翻共產黨，有冇新阿拉伯之春？？？

當你網上造咗100000個post 同留言話咩 we singaporean support HK, democratise singapore!，咁又點？？？好似啲錢跌落海，起吓水花，根住咩事都冇

香港同新加坡唔會係同路人

樓主分化撚屌你老母

屌你咩！人地新加坡好食好住鬼會理你咩，自己搞掂自己先啦on9

仲有你要做fake supporter嘅前提根本係要本身有一大堆real supporter

正如台灣韓國魚，佢地本身有20萬個韓國魚真支持者，韓國魚共產黨最多造多10萬個韓國魚假支持者，真假相混先唔會令人發現造假

新加坡之春本身種子係0，你做100000個假新加坡仔支持新加坡之春，點知道現實生活完全冇呢回事，係人都知道假啦戰略大師

新加坡言論自由好似窄窄地
之前有人youtube公然屌李顯龍，就比人拉左去坐監
另外佢施政又真係有利本土既國民，住屋/社區建設都有長遠規劃，好似民生問題好難入到手反政府
仲要曾經香港係強勁對手之一
好難叫坡佬有咩回響/幫香港可能調返支持政府都唔定

選出佢地之後下次個選區會重劃，甚至會扣個個區福利

為錢而聚集的移民國家，睬你都有味

新加坡嘅人民唔似藍絲嗰種無知嘅支持 唔係一張兩張長輩圖就可以動搖佢地 欺騙佢地嘅
佢地係高教育程度 經過理性思考之後覺得新加坡如此家長式管治對新加坡最好 佢地有理由 有理據
而且論據有一定程度我都係同意嘅
佢地嘅法例 政府嘅服務 都係對市民有體恤 有考慮市民需要 政府都係相對開明 唯獨制度威權 同香港嗰個完全對市民置之不理嘅政府完全唔同 新加坡人覺得現時根本無需要改革 系統行之有效 佢地都係現行制度嘅擁護者
至於反彈 反對都有程度之分 而家所謂反彈 係指會令輿論一面倒偏向反對香港示威一方 令中立至傾向反對嘅人一面倒完全反對 因為佢地覺得香港人有意威脅新加坡嘅制度 以致威脅佢地嘅生活 所以對香港嘅一套抗拒 明唔明?

因為新加坡細
二來新加坡外來人口高
自己選擇得去新加坡本身一定衡量咗利弊
介意冇民主又點會主動走去移民新加坡

相反本土新加玻人年輕一代想向外移民嘅數字一啲都唔低
其中一個原因亦都係因為外來移民太多
新加坡人一樣覺得外來人口令本地物價上升 包括衣食住行
聽落係咪同某啲地方好相似
坡人冇出聲唔代表問題唔存在
只係喺新加坡講嚟冇意思 全個社會爭取民主意識近乎零
講完又會惹禍上身 坡仔余彭杉申請政治庇護嗰陣仲早過你香港玩革命
新加坡唔係真係咁樂土
諗撚多咗

仲有新加坡仲可以點民主化呀？？？
你知唔知道新加坡個制度點？？
你覺得'唔好將政府資源放喺親政府區""劃選區要公平"有noise有市場？？

一句講晒
onL79

集中返搵美英歐支持好過